六月三號EXO門票

原價$1380
現價$1280